[記者請入] 求下你地，可唔可以唔好再叫香港差人做阿Sir...

我明白人與人之間應該互相尊重，但唔需要用到敬語”阿Sir”去標籤差人/警察。
而家黑警已經好唔人道對待香港市民，大家可唔可以一齊改口，將依個不平等既觀念抹走？

以謝振中為例，可以選擇叫：
1.謝先生
2.謝差人
3.姓謝固位警務人員

或者大家都想但唔方便叫既：
4.謝黑警

希望大家唔好再叫差人做阿Sir

稱呼男警察做阿Sir是香港獨有的怪異情況，可能是源自香港的警匪片中，警察會專稱上級做阿Sir，於是大家都跟著叫警察做阿Sir。

實際上，在英國，是警察稱呼其他人做阿Sir，英國人是不會叫警察做阿Sir的。不過由於香港人太習慣叫警察做阿Sir，香港的警察也忘記了他們不應被叫做阿Sir，有些更會因為你不叫他們做阿Sir而不高興。

自推10連
10

9

8

7

推 我一直都咁同人講

6

5

贊成

仲sir咩 黑警

4

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

3

2

1

差佬

謝警官
謝公安
謝同志

Agger!!!

Oh say can you see

淆底就叫警員
唔撚驚就叫黑警

岩呀，或者差人

Push

推，認同

贊成
你尊敬佢你先叫佢 sir
同埋你稱兄道弟先叫佢老婆 『阿嫂』， 米撚再叫警嫂。 係狗閪

阿sir
阿狗

是差人/黑警，不是阿sir

仲sir乜9
係黑警

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

阿蛇

蛇頭鼠尾個蛇

記者 只要你地開始講就會慢慢多人跟
根本依家只係叫慣左

PC 唔知幾多號

雖然唔係咩重要行動post
但呢d細位一定要執

推

push

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

白衫叫officer
藍衫叫個狗號就得

認同就一齊推下

黑警

狗

狗賊

乜都得總之唔係呀sir

特區公安

多謝提醒

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

SIR你老母呀
政府走狗黎咋

謝先生
余女士

Push
Reporter please help

language matters

阿Sir madam係佢地圍內先叫

我地市民最多叫先生/小姐

當然最好叫佢地警犬啦

公安同志

agree

唔講「阿sir」可以講「屌你老母」。例如:
早晨，屌你老母
我冇搞你後面，屌你老母
屌你老母，可唔可以唔好指鹿為馬？

Recap in English:

Dear Journalists and media workers,

Please refrain from addressing or mentioning HK police officers as Sir or Mad!am!

認同，sir佢老母！

Push!

頭先喺太子，黑警又打人
記者你地仲叫佢地做阿Sir?

Push
今日4點又有記者會啦，唔好再叫班人渣做阿sir